{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002387",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 라온"
    },
    "text": "総客室数は24室で、周辺には議政府軽電鉄議政府駅、議政府発谷駅、議政府回龍駅、1号線議政府駅、1号線回龍駅、議政府凡骨駅があります。韓国語が話せる案内も可能で、基本規定の繁忙期や特定日、祝日には料金の変動があります。宿を訪れた人たちはコスパが良く、清潔な禁煙部屋というレビューをたくさん残し、社長の親切な姿も印象的な評価を受けました。チェックインとチェックアウト時間が柔軟で便利で、長期間滞在しても不便を感じない宿です。ただ、エレベーターがなくて不便を感じた一部のお客さんもいました。タオル交換の必要性が高く、少し古くてもコストパフォーマンスは抜群です。おすすめの宿です。改装で新しくなったゲストハウスは少し古く見えるかもしれませんが、清潔でいい方です。ただゴキブリが見つかって薬を撒いたようですが、ホストの謝罪がなくて残念でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は24室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には議政府軽電鉄議政府駅、議政府発谷駅、議政府回龍駅、1号線議政府駅、1号線回龍駅、議政府凡骨駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿は韓国語が話せる案内も可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語が話せる案内も可能です。"
        },
        {
            "question": "繁忙期や特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動します。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューはどのような評価ですか？",
            "answer": "宿を訪れた人たちはコスパが良く、清潔な禁煙部屋というレビューをたくさん残し、社長の親切な姿も印象的な評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間は柔軟ですか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウト時間が柔軟で便利です。"
        },
        {
            "question": "エレベーターはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エレベーターはありません。"
        },
        {
            "question": "タオル交換は必要ですか？",
            "answer": "タオル交換の必要性は高いです。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "はい、おすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスは新しくなりましたか？",
            "answer": "はい、改装で新しくなったゲストハウスです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスにゴキブリがいたことがありますか？",
            "answer": "はい、ゴキブリが見つかりましたが、ホストの謝罪がなくて残念でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 361
    }
}